wyniki podnoszenia ciężarów na letnich igrzyskach olimpijskich w londynie w roku waga kogucia do kg br waga piórkowa do kg br clearall waga lekka do kg br waga półśrednia do kg br clearall waga średnia do kg br waga ciężka ponad kg